大埔lulu fb d 狗公好on9 sosad

其實首歌
係盧廣仲既
nice to meet you

笑死我

nice to meet you

真係啱音咩

有無巴絲可以唱首佢首歌出黎

教會ching

好on9呀 條撚樣一廂情願

呢d 變態佬究竟點樣生存
仲要其實香港有好多

字數都唔同喎

日日對住人張相打飛機

好癲

其實果首野係咩黎

又帶airbag 出街

時大時細

條友個fb upload左同一張自拍廿幾次
好不安

以為同女神傾計其實係男人

我估佢一路打j一路打字

佢個樣好似你咁

其實佢fb係佢條仔幫佢出post

好撚柒

嘩屌 好得人驚

變態毒撚何其多